Een oudere vrouw, die ik eerder had gezien als een van de dienaren die woonde in het aanvullende huis aan de overkant van de binnenplaats, opende de Ingang De verlichte kaars stond in de donkere gang vanbinnen, als vanouds, en ik pakte hem op en ging alleen de trap op.
